全程投入來愛你～而無論任何天氣～

靚撚到閪叫

Cecilia

全程投入來愛美~

你根本不需擔心這世間怎想你
其實我說美已經夠完美
情人每次刻意地迴避
明白美眼裡的憂與喜
我很清楚世間終於有天欣賞你
期望美信我 我總有道理
無人會這一世站原地
如若想飛 更不可洩氣
全情投入來愛美 而無論任何天氣
一起如陽光變驟雨
擔當一位愛人亦擔當好一個知己

弘好衰架又擺差婆相
不過影得好靚
Edc ho ball

扯到上太空

係把聲柒

cd版都聽得落既

勁難聽.....

第一張

一起連人生也絕美 花些心機
再營造驚喜 若深愛不捨不棄

佢好放呀

著警察制服👮🏻‍♀️

好靚

佢把聲就算講野都好難聽

弘的改歌 美哭了

好想中出鬼婆芝

不嬲靚到天仙咁

都唔係好差姐

90年代尾去到千禧年代初既佢真係好屈

喜劇之王 忘不了 靚到

可惜回不了

而家好腫